[24/11]大家今次區選真係要投票呀!!!!!!!!!

多你一個真係好撚多!!!!!!!

取消硬
佢冇取消即係我地做唔到野
依家就係要佢取消

今次區選變相公投

[1119] 五毛新風向：今日冇黎明行動，以後唔再塞

係

閪共出本錢了

[24/11] 全民自發參與選舉工作, 人地建制識配票𠝹票好有系統

whatsapp收到呢壇野,有冇人知真假?
---------------------------------------
工聯會剛發出給會員的內部指引，叫人支持建制派的候選人， 可以用來踢爆哪些假獨立的人士！